今日係咪香港開埠以來開最多槍？

唔講以為世界大戰緊。

班狗真係上晒腦

真，催淚彈當BB彈咁射

到時公佈個數字一定好撚誇張

你仲信公佈個數字 你都好撚誇張

毅進制唔會好誇張

一哥:1000個tear gas姐

毅進制，到時話40粒就算架啦

真心 今日無過千都起碼幾百

「數發」

開槍已經無哂指引

當BB彈咁射, 射完又冇用

西環打到落中上環

「冇一千，999粒啫」

以為自己玩緊gta咩

存貨有幾多

零成本又冇手尾跟
好玩過食雞CS喎 仲唔盡射咩

適應晒,摧淚彈已經無用

咁撚熟既

睇嚟供應無問題，好似唔使錢咁。
屌，啲錢重要係我地俾

你放心
呢個政府唔會再有真數據

國產野咁平 唔射多啲點得

戰地記者

gta最多都係得25粒

我估公布十粒樓下